我懷疑中美已經傾掂數

拜登搵黨媒做專訪，放風想打俾習總
美國制裁緬甸，客觀結果就係緬甸更加依賴中國
港交所李小加辭職後，安插4個美國人做高層(388係中國核心利益所在)
美國解禁一堆中國大外宣(孔子學院，抖音，微信等等)
跟住就打咗電話
傾咗啲咩，無人知

真

準備加倉

拜登拜年

同呢條片既進程係差唔多，果然係民主黨，用返啲傳統舊招。

應該好快就解除制裁
預期2年內

中國按拜登要求向美國輸出幼幼，而拜登就會解封華為

幫推

準備有得香港死 美國亦都係我哋嘅敵人

美國 & 香港民主黨都係出賣本土派為主

似係
港交所搵過美國ibank佬擺明傾掂數

唉香港人就慘
走得好走

唔需要懷疑，已成事實

國際戰線：你地都冇撐過登叔，家陣憑乜叫人救你？兩黨共識要你班黑暴去死

依條片係當撈侵黎wo

.

以後齊齊搵錢 大家唔好搞咁多嘢啦

跟住d鬼佬一齊奶共咪得囉
香港過去呢廿幾年都係咁架啦

傾掂數 美期40000點 恆指32000點

由612開始就知道有依一日，冇得怪人

登粉繼續睇唔到

仲要靜雞雞解

懷疑咩？唔駛諗

兩黨共識嘛 傾掂數好耐

原來對付班白皮豬咁容易
俾錢就可以搞掂

中美一家親

準備撈港股底

抵死

拜登本來就係雜種隻狗

搵錢算了 慘在班細既前途無哂 攬炒左自己

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大bra(狗隻#198541)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問健步如飛的跛子(狗隻#91914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

左膠害港

拜登係親中嘅人唔掂都傾到掂

封住中芯就得啦

中芯就嚟買到光刻機

cctoy邏輯

美國大力制裁緬甸 = 推緬甸去靠近中國
美國細力制裁 = 嘩， 得10億，R痕咩，敗登得把口
美國唔制裁 = 敗登奶共，左膠禍國

結論：美國做乜都係敗登衰，民主黨賣國，相反侵侵做乜柒都係啱

咁388點解釋？😉

連登同世界真係平行時空嚟

對

right

sad but true

快大家和氣收場，有錢齊齊搵

備選已經一早傾咗合作啦
敵人既敵人

388?

香港有前途了，我已決定投共，搵錢
仲支持民主嗰啲就係戇鳩鳩冚家剷，最緊要自己有錢

1.佢打俾Winnie the Pooh之前亦都有同台灣嘅代表打。
2. 係聯合國制裁緬甸，唔係自己一個制裁

拜登：Who is your daddy
幻幻：You

情況同蘋果個屎窟鬼一樣， 要幾多男人送幾多男人

冇可能

啲國家咁多年黎都係枱底傾左好多野侵都會係枱底傾，只不過傾唔掂數放上枱面屌

肯定啦 唔會而家住

兩黨共識

推

我由第一日知道香港有你依種人係到，就知無撚得救

收皮啦

推爆美國戰線：受支共資助的人——拜登

前兩日述職完，知咩事啦

最後就係制裁香港人

啲利是攝咗CP

你見香港呢排咁嘅樣就知玩完

成班on9搞到而家咁仲走去怪人，支那可以翻生都係要多謝你地

班左膠害港

中国祖上去, 已成事實
唔係仲有人信中国祖會反共?

你條撚樣話一開始俾幗安法過喎，玩嘢呀？

仲要話香港人係成件事無作用？

加拿大依家做緊乜呀？

你估由佢無痛咗過幗安法，加拿大會唔會開條咁嘅通道呀嗱？

我洗唔洗逐個逐個cap 返出嚟鞭你屍呀撚樣？

通道咪笑撚死人啦，睇下澳洲，放心啦，遲d 5眼都會變一樣，成班廢物仲好意思有作用

你入去睇下佢講過乜先啦佢仲on9過左膠呀屌裡面有link 有source, 睇下邊個on9 d

請問我愛大bra(狗隻#198541)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

基本上係
戰略性容忍既意思就係你唔主動打我
我都唔會主動改變現狀
最多將你當係癡綫佬隔離一排
你射飛彈定點你自己玩飽我唔會理

而拜登既主要重點肯定係搞俄羅斯
你見納瓦爾尼送翻俄國之後即刻爆發大規模示威
拜登由可以要建立一個LGBTQ統一陣綫（其實明眼人都知係針對俄羅斯）
都知拜登主要既敵人係俄羅斯
支那係可以隔離唔理

我剩係知一開始乜都唔做，五眼會當你支那人一樣咁睇，根本就唔會分邊個香港人邊個支那人

你咪同支那人一齊去死囉

Cap你老母咩，睇你班仆街日日被判刑享受，人蠢唔係問題但蠢到幫敵人解圍真係天才到

成班水丑，你係唔認姐，仲好意思講

左膠班垃圾
真係要佢地出力打國際線

就全部支持拜登條陷家鏟

我仲記得你仲ff 歐洲係反送中之前已經諗定同侵侵一齊搞鳩支那添

Cls

肯撚定啦

拜登廢撚到咁

我要移民跟本唔洗靠個d,澳洲已變，英國都會遲早變，支那強大，全因有你

究竟係ff定被612破壞呢，白痴仔，光環撚

股樓齊升

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#717 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依個真係經典

樓主評下理plz

一定係你無國際視野多白痴仔

事實就係因為你地支那咪而家咁多人爭住奶囉，你地簡直係支那英雄，繼續ff咪救人計劃啦，玩乜春黃圈啦

講到一開始唔會奶咁，又blame the victims

好撚嘢睇你駁咗d乜？

多謝你隻賤種狗出來又比我玩，繼續自high啦，睇住你班撚樣心又不甘但又唔肯認輸，剩係死剩把口，記得唔好裝安心上老wo

算鳩數啦，澳洲依家係乜取態呀？

平行時空？

其實你係咪廢老嚟？

你好似無受過教育果種人

我問緊你歐洲一開始係612 前點同美國反支共呀？

Source, 理據plz 唔好鳩up 啦

究竟你知唔知世界發生緊乜事？我唔係你老母，冇需要教你，唔記得你老母係砵蘭街接緊支那客

算啦，你有駁過d乜呀？

侵去咗邊？又話就香港

又講，比左你又話唔係，算吧啦，今日撚夠你啦啦，我估你都會死唔斷氣，得閒再玩你

嘩

講唔掂人就發癲好嘢

係我就block咗佢就算
放負撚真係好煩

算啦，點睇都係似你理虧多喎

仲ff 歐洲美國係612 前幫你自動抗爭，仲on9 過你口中嘅黃絲光環撚

中國美國同一樣強制戴口罩

佢仲癲撚過黃衛兵同左膠，ff以為人地歐洲美國喺612之前想開支那波好耐

平行時空嚟

叫條撚樣返來香港先喇....
放棄手足仲想拎光環

你繼續比光環啦，記得初五去法院吧啦，你班所謂兄弟慢慢入去受啦，又幫支那強大，又要入去受，仲慘過condom

民主黨路線就係聯中抵俄、中美共治

得啦得啦，你技窮啦，睇下你講緊乜？

廢話一堆，搵嘢嚟spin, 收皮啦

唔夠人講就話技術，輸緊又話贏，得你咁無恥先講得出，再催眠自己啦

所有嘢都講證據事實，我依家問緊你歐洲同美國係612 有乜行動係反支那呀，講啦屌，香港人反送中究竟有乜連鎖反應，大家有眼睇㗎

咪催眠自己啦，我唔知你係放負撚呀，熱狗呀，定真係on9?

你d國際視野簡直有問題

問你老母咩問問問，講過哂你條撚樣又話唔係/唔計，係啦，612前冇人知支那係仆街啦，得未，笑撚死人

講到明612 前華為同歐洲果邊就嚟食糊，你仲ff 人地反支共喎

我唔撚你都有其他人撚你啦,on9仔

咁你就收皮啦，仲咁撚大聲，靠惡呀家下，低質

成個廢佬咁乜撚嘢都唔識，剩係識鳩up, 香港有你依種人，邊有運行呀

你係咪on9架，咁都拉埋來講，美國一早開始私壓啦，以你思為，就來連trump搞掂中東都關香港人事

睇來大陸
就來有奄割版google fb

係囉懶啦，香港97後根本冇運行啦，傻仔，唔夠人講就係5毛/熱9/廢佬/藍c,有冇新意，你真係好似支那，自己唔承認就係事實

又spin, 我都無過中東關香港人事cls

美國施壓支那咋喎，歐洲根本果陣同美國因為北約嘅嘢搞到好僵，歐洲做緊歐豬咋，我上面條link 講到明歐洲想同支那合作添，你平行時空呀？

仲有你中文字都打錯？你乜學歷呀？

係呀，無痛通過埋國安法就更加好啦，香港更繁榮，美國歐洲自動幫你打支共呀

正

左派全部都係仆街黎

無野講連打錯字都要講，你人生真係好無聊，算吧啦你

612係國安法咩，傻西，連條法例係咩都唔知

嘩，你斬開曬d嘢嚟睇㗎，你都幾廢㗎喎

前一段重點你唔撚駁，剩係講下一段嘅嘢？

係呀，無痛過埋送中同國安法好嗎，又嚟捉字蝨

我問你好無呀屌你老母

388有四個美國人既新高層咩

個10個負皮下世唔係做中國人就係做個啲LGBT日日畀黑鬼插屎眼既死左膠

發脾四呀，打隻錯字就話我咩學歷，我話你錯就話我捉字蝨，公係你贏，字係我輸，你好唔好意思講出口呀，你咪同口交部一樣咁厚面皮

咁你真係錯得好離譜喎屌

施壓變私壓

思維變思為

仲要專登避開我條問題？

你柒咗d呀嗎？

仲有, 我依家嚴正咁問你，無痛咁通過送中條例同國安法好無呀，咪撚spin 呀屌

仲有我好撚肯定，你一定無讀過大學，成個廢佬咁，講嘢剩係搵嘢嚟spin, 一d學識都無，你link 又無source 又無，仲要發曬爛渣？

你老母咁教你講嘢㗎on9仔？

仲要唔夠拗就我老母係砵蘭街都做雞？嘩，正

你真係好有道理呀，仲癲撚過黃衛兵，我未見過話人老母做雞會令成個argument 更加reasonable

廢佬

登登： 小習習你過左數未？

笑撚死我，唔洗問啦，你話肯定咪得，你都慣左唔計/唔算，比又比過你，你同支那都係一樣得你講無人講

美國係咪豬隊友取決於邊一派嘅人執政

你俾過d乜我？你果個係乜柒？

意大利提防支共滲透，但係結果果陣意大利政府仲傾緊一帶一路，依個係乜source 呀？

仲想否認？

廢佬

唔夠人講就話人老母做雞，你真係好撚嘢

原來打錯2隻字咁多，真係辛苦你咁辛苦搵出來，不如你搞清楚送中同國安法先啦，送中真係針對香港人咩？同埋過咩法例香港97後已經係死左，而家唔係要香港翻生，係要攬支那一齊死，香港係永遠唔會有咩獨立既機會

仲有咪spin 啦，關我同支那都係一樣乜事呀廢佬，好柒呀你

諗清楚先講嘢啦，無文無理咁

成個無受過教育嘅廢佬，乜都係以你為中心，仲癲撚過黃衛兵

咁耐你都唔明埋明屌你啦，傻仔來

係啦，你最醒啦😂😂😂

香港人唔反抗，你點攬埋一齊死呀，cls

香港人俾支共無痛通過送中同國安法，代接曬香港人「民意」接受支共政策，咁外國歐洲點會有口實介入同去隊冧支共呀屌

果陣歐洲咪又係做緊歐豬囉

妖，廢佬

同你講都哂氣，一味香港人反抗反抗，香港人拯救全世界啦

嘩正，話人老母做雞會令自己更加有說服力d

廢佬先會咁講嘢，仲癲撚話黃衛兵，走啦

連登真係唔撚啱你依種廢佬

咪成個廢佬咁啦，又拉到咁遠嚟講，你真係好撚廢呀

Trump選唔到就知有今日

係呀，你最撚癲添呀廢佬，破壞討論

真係同口交部一樣😂

真係唔知邊個理虧d啦，我理據又有齊曬，link 又有

成個討論就係見到你話我老母做雞又白痴仔又剩咁

正宗駁唔到就人身攻擊人

你就真係成個口交部咁

戰狼呀家下

有口話人，無口話自己，走啦

認撚咗佢啦廢佬，你乜料都無學人講人話咋，摺返埋啦

成個果d唔願意接受意見同事實嘅廢佬咁

我驚你喊，乖啦，原來華為都關香港人事，今日依個笑話真係氹得我好開心🥳

事實係支那翻生囉

華為果陣就食糊啦，慢慢ff 啦，乖啦

仲有你用手機icon 真係啱曬你個廢佬feel

光復香港係自己既責任，鬼佬奶啲咩真係關你撚事

左膠

事實就係支那無痛通過送中法同幗安法，仲會有反華浪潮？仲會有五眼開通道俾香港人？

笑撚死我

你話係就係啦，多謝你帶來的歡樂

無錯呀，香港人點都要做嘢，唔好好似某個人咁以為歐洲同美國係612之前就想支那收皮咁打倒支那咁

抗爭成唔成功一回事，但係有d嘢點都要做，方向錯咗就要檢討，而唔係好似某條on9 連抗爭都想抹殺埋

廢佬，88啦，你唔適合依度

有埋link 你都唔信，咁無嘢講啦，多謝你話俾我知on9 係無藥醫

真心唔明俄羅斯個威脅邊忽大過中國，大把Trump hater仲可以癲到話俄佬收買左trump，大佬俄國連一個廣東既GDP都比唔上，咁撚7窮，點樣對美國有威脅軍事方面更加唔駛相反強國d軟實力已經滲透哂老美，班o靚仔成日用tiktok用到7矇矇咁

反華😂😂😂，就來ww3都因為香港人啦，其實呢，有少少錢都可以移民嫁，之前英國都係2千零3千萬就得，不如你諗清諗楚先講咩移民得益係邊個，某人大個仔都係澳洲開緊移民公司嫁
得啦，你係既concept所有野都關香港人事就連你老母幾十歲都要企砵蘭街都關香港人事，我明既

今晚都差唔多啦得閒再出來比我撚下

其實俄羅斯gdp 連一個加洲嘅gdp都唔夠

又嚟又嚟啦，英國依家移民唔洗2千零三千萬添，又唔講

加拿大俾五年內畢業學生過去搵嘢做兼攞pr, 又唔講

澳洲pm 擺明反支共，又唔講

最後又講我老母做雞，定係其實你老母做開雞以為個個都係咁呀

仲以為撚到人結果俾人撚果過係你迫到你唔夠人講就發曬爛渣，睇到啦，你好嬲好嬲呀

我嘅concept 係，香港人有份做成依個連鎖效應，依件事點都係重要嘅一環，無依件事，可能無後來嘅事

你就成個廢佬咁，繼續發爛渣啦，等其他人睇到你幾低質

仲有。最撚搞笑嘅就係你之前又話香港人反抗迫到支共出武肺依招

照你咁講，點唔關香港人事呀傻鳩

咁你係咪自己打自己嘴巴，當自己無講過呀？

洗唔洗我cap 返出嚟鞭你屍呀廢佬

小朋友，係你講到好似冇移民咁先提你，仲有澳洲其實實質係冇變個條件，加拿大英國個d，你幾年後有幾多人成功用所謂新既渠道批左先算啦

咁咪屌緊你班仆街累哂全世界囉，我仲話過你班仆街係幫兇tim,但其他野e.g華為關香港人咩事呀

屌，原來連理解能力有問題，就想連屙唔到屎都關事

Wow, 搵得好撚辛苦，終於搵到啦

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#530 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Blame the victims 你最叻呀，有強姦案唔係告鳩個強姦犯，係告鳩個被強姦者，好撚嘢，你啱做奴隸

係你理解能力有問題掛，咁如果係美國迫到佢放毒嘅話，咁係美國問題呀？

仲有，你講到香港人唔關事無影響力咁，咁武肺依單嘢點關香港人反抗事呀？

你logic 直頭有問題喎

簡單d嚟講，你係不斷推翻緊自己果套argument

廢佬，你讀下書先講嘢啦好嗎

唉，就嚟你會拉埋陳同佳帶綠帽單嘢嚟講㗎啦

快啦，等緊你，低質到呢

攪清楚，係美國民主黨同共和黨叛徒係我地敵人

你真係好野，612你班撚樣比支那點左出來，支那都唔會搵到下台階收反條法例啦，真係驚左你地咩，係驚比外國斷香港條財路咋，之後點解再放毒唔係咁都要問呀？

一路都屌緊你班on9比支那利用都唔知，仲要覺得自己好威，話比全世界人知

真係冇你依種人，支那都冇得翻生，連禁華為都可以拉到因為香港人，你真係得👍

你真係好撚嘢，依家spin 到香港人俾支那利用

支那專登放毒放埋自己嘅

支那鐘意係整冧香港令自己財路受到風險嘅

當初唔想出依條條例，點解又要出，之後又要搵下台階

自相矛盾

你越駁越柒喎廢佬

係呀，原來唔抵抗會贏到支共仲on9過食黃店會贏咁，支持黃色經濟圈果班和理非都唔會好似你咁天真

Btw 我開post, 將你依個偉論宣揚出去，我地果個post 見啦，我唔想玩壞人地個post

原來你真係on9，究竟你知唔知當日通過會有咩後果，自己上google search啦，連發生乜事都唔知，同埋唔該你睇清楚612前美國對華為做過d乜先再講關唔關香港人事，打j你真係好叻

唉，我開post, 去到果到講你等等

問候雜種大哥

你估依個post冇人睇咩，而家你都想人認同你姐😂😂😂

我剩係知係嘴炮同譴責，有乜後果呀？

歐洲有撚制裁過呀？

等，你咪等囉

我唔想玩壞人地個post 咋你淆呀？

一係你開post 啦，我入嚟

廢撚，廢到淆底呀

條例有冇通過？都被你地搞彎左，仲講乜，你真係好搞笑，可能你覺得制裁winning eleven依d先係制裁啦

點先，你開post 定我開呀？

快撚d決定

淆咩姐，今晚都係得閒撚下你，做乜要開post？
小朋友咩，依到講唔贏，開過新再來過

唔好咁小朋友啦，就算你開都係我鍾意答唔答姐，幾時輪到你話事呀

小朋友咩，你邊有拗贏過呀

開個post 大家公平d, 睇下點囉，依到我同你口同鼻講，有撚用呀

正！ 樓市股市繼續gogogo!

哦，咁好啦，我開，你就睇下有無反應，大家點睇

定係你淆呀？唔夠面對批評呀？

佢個譴責有話過如果通過有乜後果咩？嚴厲譴責咋喎

支共didnt give a fuck

乜其他地方唔係口同鼻拗
Trump同雜種會入來講邊個岩邊個錯，你唔好咁低能啦

你咪開囉，你都係想自己友support你，有乜所謂，你有你自由

算啦傻仔，我知你淆到仆街呀，唔夠僵就算鳩數啦廢佬，我俾曬機會你開post 等我挑戰你

嗱，俾埋link 你，入嚟啦

大家點睇依個「偉論」？

好似由頭到尾都係你搵我先

所以呢？你淆底呀家下

我挑戰緊你喎，你淆呀

你都係想滿足你自己姐，記得不段推，你講多幾個笑話我可能會入來

見到你成個怨婦咁，真係幾過癮

敗登就係傾掂數先入到白宮嘅

入嚟啦

我剩係知你唔夠拗係到發爛揸啫

你果段已經係笑話啦唔係點解我會post 呀傻鳩

仲有，我見你淆曬底咁，真係幾過癮喎

記得推，唔好停

一定啦，你同我定都得，幫手推啦，我發表緊你個偉論喎

Dem長期制裁北韓，侵就調返轉同北韓破冰嚟抗中

入嚟未呀廢佬，你有道理嘅，你洗乜淆呀？

俾緊個機會你解釋同說服大家喎，你唔係廢撚到咁呀嗎

長期制裁北韓，結果咪北韓只可以做中國契弟，無得揀
依家緬甸情況咪差唔多

相反，侵招手北韓，北韓反而可以壓鳩中國

邊個高招啲，睇結果

咩歐家倫 吳志森 呢啲撐登又反共既人應該係思覺失調

612先知。

正解。

咪走住黎屌啦垃圾

俄羅斯威脅既係歐洲人
而且中歐係萊恩河之前根本無天然屏障可以阻擋俄羅斯
而俄羅斯同美國無太多生意往來
又更加願意使用武力
對美國來講俄羅斯威脅係大好多

而支那威脅到既台灣，日本
都可以用海權阻擋
而且對美國人來講，亞洲人殺亞洲人根本無關痛癢
最壞情況美國退翻去夏威夷，都仲有半個太平洋可以守

不如你講下香港剩返邊個朋友仲好啦